有無人其實唔知自己諗緊咩

呢幾日 分左手 原因 係佢有另一個女仔
你老母 我明明好憎佢 點解仲要掛住

我好撚矛盾
完啦好嗎